如果做街巿消毒個條友hea消會點？

消漏左一兩個角落會點

智能病毒嚟
聞到漂白水味會走

6點就收檔咪得
病毒6點先開工嘛